中國第一护旗狗蝗旭熙開個人IG

wyh-->hxx
撈唔掂嘅支那仔 仲要淨係follow伯賢一個
死r frd狗

我屌你老母放開伯賢啦死臭鳩

到底佢幾時先肯收皮

我宜家號召咁多位手足一齊喺佢ig屌7佢

咁佢Ig姐係咩

佢都冇讀幾多書就走咗去韓國
而且親中係sm作風，唔理佢就算啦

利申追開NCT但係唔係佢fans

牙利可唔可以唔好開佢啲post
知佢係垃圾就算 唔使係咁打返開個垃圾桶蓋check佢啲嘢
我寧願你開多幾個Irene post

牙利=垃圾

第一次見你打咁多字..

收聲啦死賓妹

我要日常戴口罩black bloc成為主流

樓主好波

屌佢老母去死啦佢搞鳩我rv

佢ig留言設上限

樓主係咁弱智 唔講以為曲線推緊條傻鳩

盧卡斯 your mom is died🙏

阿Joy。

。

你成全緊護琦手

斬師兄好球

report ig

開下喱post仲巧啦